做左卅年人，好多野已成定局

樣只會一日一日咁殘落去
高就咁高
揾萬幾，以後更加冇可能同fresh grad後生競爭
所謂人生閱歷只會令你更肯定自己對人生既悲觀
世上一定有窮人，人類永遠打打殺殺
唯一改善左就係自己寬容左
以前覺得窮人慘人可憐人係自己攞黎
自己一路走來先知道同際遇拗頸盞自己蝕底
而家睇人風光
葡萄之餘又鄧佢地開心
眼紅係因為珍惜、重視、在乎呢樣野